邊條仆街支持中聯辦

邊個就違反基本法22條。

唔擁護基本法， 可以DQ。